curry 31射19中，3分19射11中拎57分

輸波。。。